[道歉聲明］其實六年前梁蛇叫雞一事上我係有責任

佢2012年叫雞
我2014年先開始宣傳
搞到佢而家唔夠人氣收左皮

天

天地有正氣

OM

唔好自責，人家起碼因為咁而爽左2年

助人為快樂之本

梁蛇好過guy leung

你識接既話 我唔會比知識你

唔識接先岩

Keith Leung無叫雞

笑死

人地都收左皮做咩仲要狙擊

佢仲有教補習

先人大家夠拜啦

建勳:skr!

天地有正氣！

清好波

唔好整蠱人啦

認真，叫雞又點，幾咁閒

梁Sir: 佢令我全程投入

支持